香港反送中團隊於G20到十九國駐港領事館遊行 俄羅斯拒絕接收示威者請願信

推

普京

俄文支那

新邪惡軸心國
支俄朝

唔敢接，唔係唔接

咪玩啦普京使撚驚維尼。

仲有伊朗呢？

普京同習by bus好fd架

同俄佬請願同東德人民向中國請願有乜分別？？

俄國駐港領事館無回應請願，淨係叫嚟搞簽證嘅人遲啲再嚟
Уважаемые соотечественники,
По сообщениям СМИ, сегодня (26 июня) группа активистов в Гонконге запланировала демонстрации с целью вручения петиций генеральным консульствам стран-участниц «Группы двадцати».
В связи с этим не исключаем большого скопления людей около здания, где расположено Генеральное консульство России. Просили бы тех, кто запланировал посещение генконсульства, по возможности перенести свой визит на другой день. В неотложных ситуациях просим предварительно связаться с нами по телефону 2877-7188.
Благодарим за понимание.